張建宗 因為遼寧號 第一次離開國家(中国) 而第一個地方外訪係香港(國)

可以嗌獨立未？
[文宣組入] 香港獨立 自決

推爆佢

推

Push

真港獨之父

我見到佢有一個獨立嘅心

我係林鄭就即刻宣布香港獨立

香港唔獨 實變大陸

3年又3年，10年都黎緊頭啦老細

大大力推

光復香港 時代革命

推上熱門

最大力推

下一届選臨時特首

明目張膽講港獨

一時快口講嘅嘢係最真心，心理學的確有咁講

Hong Kong is not China

佢係咪大智若愚

Yup

第一任香港總統

港版黎元洪

誰輕輕叫喚我